點解佢個春袋係藍色嘅？

有無人知點解？

因為佢鍾意打籃球
「藍」球！
哈哈哈哈哈哈哈

玩撚猿

Btw bam

？？

有無人解釋下

因為

藍藍天空高掛我的袋

哈哈哈哈哈哈

TOP DEFINITION
blue balls
When the testicles turn blue from not ejaculating when you should.

When I was 14, I was hanging out in my bedroom. I wanted to jerk off so I searched up some porn and started wanking. But then my mom walked in and I was about to cum. I told her that my brother wanted to say something to her (distraction method) and she left. I checked and I had gotten the Blue Screen of Death. I tried restarting the laptop but it didn’t turn on. Then I got the worst case of blue balls ever.

It felt so brutal. I held my balls in pain but it was like they were replaced by sad blue bags of disappointment. It felt like someone cut my dick with a razor blade. I tried wanking again but it was too flaccid, and I was out of lube anyway. I tried to stand up but it hurt to. I shuffled my way to my friend’s house to wank off at since they also had a computer.
When I got there, the little brother kicked my in the balls as a joke. I almost shit myself. I jerked off finally but I needed lube. I used the glue in their cabinet and jerked off. When I finished though, my hand was stuck to my dick. I had grabbed the superglue by mistake while trying to cure my blue balls.
by Well, shit. January 18, 2018

藍色果邊先係頭

因為
藍色嘅邦邦 小象邦邦
哈哈哈

仲以為有柏豪新春袋睇

顏色靚先吸引到港女含

射得太多 壞掉了